[
    {
        "id": 1820,
        "question": "Giysiyi bütünleyen çanta, kemer vb. gibi şeyler",
        "letter": "A",
        "answer": "Aksesuar, Aksessuar"
    },
    {
        "id": 148,
        "question": "Bir müzik eserini oluşturan ezgilerin bütünü",
        "letter": "B",
        "answer": "beste"
    },
    {
        "id": 789,
        "question": "Bir maddenin özü, değerli taş",
        "letter": "C",
        "answer": "Cevher"
    },
    {
        "id": 791,
        "question": "Kim olduğunu hatırlamak, tanımak",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıkarma, Çıkarmak"
    },
    {
        "id": 1210,
        "question": "Ayın tamamlanmış hali, parlak tam ay",
        "letter": "D",
        "answer": "Dolunay"
    },
    {
        "id": 1404,
        "question": "Kanunlar yönünden insanlar arasında ayrım bulunmaması durumu",
        "letter": "E",
        "answer": "Eşitlik, eşitlik hakkı"
    },
    {
        "id": 21,
        "question": "Ağlayıp sızlama, bağırıp çağırma",
        "letter": "F",
        "answer": "Feryat, Figan, Feryat figan"
    },
    {
        "id": 1745,
        "question": "Zengin maden yatakları sebebiyle bir zamanlar \"altın sahili\" ismiyle anılan Afrika ülkesi",
        "letter": "G",
        "answer": "Gana, Ghana"
    },
    {
        "id": 1853,
        "question": "METAL, PLASTİK VEYA AHŞAPTAN YAPILMIŞ ÇEŞİTLİ KULLANIM ALANLARI OLAN ÇEMBER",
        "letter": "H",
        "answer": "Halka"
    },
    {
        "id": 261,
        "question": "Bildirme, bildirim, haber verme",
        "letter": "İ",
        "answer": "ihbar, ihbar etme, ihbar etmek"
    },
    {
        "id": 1222,
        "question": "Damla, damlayan şey",
        "letter": "K",
        "answer": "Katre"
    },
    {
        "id": 1611,
        "question": "Bir ürün, firma ya da hizmet isminini, harf ve resimsel olarak belirten görsel öge",
        "letter": "L",
        "answer": "Logo"
    },
    {
        "id": 758,
        "question": "Eksiksiz, kusursuz ve yetkin durumda olan",
        "letter": "M",
        "answer": "Mükemmel, müthiş"
    },
    {
        "id": 1767,
        "question": "ARGODA, “SAHTE TAVIR, ROL VEYA YALAN”",
        "letter": "N",
        "answer": "Numara, Numara yapma, Numara yapmak"
    },
    {
        "id": 346,
        "question": "Şehirler arası çalışan motorlu taşıtların yolcularını aldıkları ve indirdikleri yer",
        "letter": "O",
        "answer": "otogar"
    },
    {
        "id": 354,
        "question": "Dokularda, hücreler arası boşluklarda aşırı miktarda sıvı birikmesi",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödem"
    },
    {
        "id": 384,
        "question": "Çeşitli sporlarda kullanılan ölçüsü ve değeri değişken birim",
        "letter": "P",
        "answer": "puan"
    },
    {
        "id": 393,
        "question": "Gemi, tren, kışla, yatılı okul vb. yerlerde üst üste yapılan yatak yeri",
        "letter": "R",
        "answer": "ranza"
    },
    {
        "id": 1124,
        "question": "Acı, yoksulluk, haksızlık vb. üzücü durumlar karşısında ses çıkarmadan onların geçmesini bekleme erdemi, dayanç",
        "letter": "S",
        "answer": "sabır"
    },
    {
        "id": 1679,
        "question": "Ulusal ve uluslararası bir yarışmada ilk dereceyi alan, birinci olan kimse veya takım",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şampiyon"
    },
    {
        "id": 1750,
        "question": "Dini referanslar dikkate alınarak yönetilen hükümet sistemi",
        "letter": "T",
        "answer": "Teokrasi"
    },
    {
        "id": 456,
        "question": "Gökyüzünde tanımlanamayan cisim",
        "letter": "U",
        "answer": "ufo"
    },
    {
        "id": 1474,
        "question": "Altyapı üzerine kurulan, oturmaya veya üretime yarayan yapıların tümü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstyapı"
    },
    {
        "id": 479,
        "question": "Polisi ilgilendiren olay veya olaylar",
        "letter": "V",
        "answer": "vukuat"
    },
    {
        "id": 496,
        "question": "Enerji ve ısı ortaya çıkaran yanıcı madde",
        "letter": "Y",
        "answer": "yakıt"
    },
    {
        "id": 498,
        "question": "Bir şeyin fiyatını artırma, bindirim",
        "letter": "Z",
        "answer": "zam"
    }
]